不如搞返次反黑警遊行

直接叫屌打黑警大遊行啦

成立個連登反黑組

衲dee咁早

圍哂18區差館啦

圍哂18區

唔批不反對通知書

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

連登日報—嚴厲譴責香港警賊多次公然搞暴動破壞社會安寧

應該好多記者撐場

是

老納

依家掌權的事實上係警察員佐級協會, 去警總做乜呢?

柴灣嗰個喺山上面

次次遊行都反黑警架啦

推

直接遊行去灣仔狗總 一星期搞一次

愛香港反暴力遊行⋯得唔得？

duck

咁
放棄呢個

五大訴求！

圍油尖區嗰個先
屌佢老母

圍佢老母臭